小花依家連十二碼都唔敢射

D fan屎仲吹到宇宙球王咁

樓主依家係學校訂飯定自己帶飯？

媽咪送

有帽子戲法都唔射， 讓比so9

訂算啦， 阿媽咁辛苦

媽咪無翻工得閒阿 又好吃D

好幸福， 唱返首世上只有媽媽好

C兄訂飯？

係，成班得我訂學校飯， 同學都叫外賣